有個50歲阿叔係上水狗宿掟火魔！比人拉左!!!!!!!!!!!!!

修例風波：上水警察宿舍又遭掟汽油彈 警拘1漢
03月23日(一) 02:54更新 02:05建立

上水保榮路5號上水已婚警察宿舍，繼上月兩度遭狂徒掟汽油彈後，今日(23日)凌晨再遭人投擲汽油彈突襲，在附近埋伏的上水警署特遣隊警員當場拘捕一名中年漢，正調查是否與連串縱火案有關。凌晨接近2時，警方接報指上址停車場冒出火光，消防到場時火勢已熄滅，地面及附近有車輛遭熏黑。警員在場調查期間，並於附近發現一名年約50歲男子形迹可疑，經初步調查懷疑與案有關，將其拘捕帶署扣查。

上月28日凌晨2時許，警方接報指上址停車場火光熊熊，一輛私家車被熏黑，現場遺下爛樽，疑遭人投擲汽油彈。警方到場調查後將案列作縱火，交大埔警區刑事調查隊跟進。警員其後再於宿舍外一坑渠內，發現有一個疑與案有關的樽、麵包包裝紙及報紙，檢走化驗。事件中無人受傷，毋須疏散。

上月(13日)凌晨1時14分，上址停車場一輛七人車旁有火光，火勢由消防撲熄，現場地面及2輛私家車遭熏黑。警員經調查後，在車旁發現一個玻璃樽碎，懷疑遭人掟汽油彈，波及停車場內的一輛七人車車尾熏黑。

警員當場拘捕一名男子。(楊日權攝)

宿舍外牆有汽油彈㾗迹。(楊日權攝)

拉錯藍絲

搞清楚內文佢冇掟
依家係鳩拉

掟屎魔算啦, 火斷正太大鑊
一兩支火魔又唔會有咩威力

屌原來係鳩拉

50歲嘅就唔可以係火魔師？

著綠色衫牛仔褲去？

唔割唔割

寶刀未老！薑越老越辣

係咪極醜惡

又衝出黎割？

有無睇過上次德福中年魔法師

手勢純熟到似前軍人

係我中文差定點
又話當場拘捕 又話在場調查期間於附近發現可疑男子
即係點

屌你老母咁撚樣叫火魔自己會唔會臉紅

咪係囉 上面班人憑咩話係尻拉
人哋勇武阿叔拎條命去博
希望告唔入 好人一生平安

佢似9拉多啲

在附近埋伏的上水警署特遣隊警員當場拘捕一名中年漢

警員在場調查期間，並於附近發現一名年約50歲男子形迹可疑，經初步調查懷疑與案有關
開似就話埋伏,之後就話附近發現,唔係當場捉,因為形迹可疑係佢眼中香港個個都形迹可疑,平時有無證據都話初步調查懷疑與案有關,如果真係捉到一早開半夜記者會示威啦

夜媽媽全黑好令人注意，普通街衫行過丟完就走，有機會仲神不之鬼不覺。

blackbloc係令群眾保護群眾，但呢d隱密行動blackbloc未必係solution

頂﹐咪post出黎啦

你地要睇就落場睇

年紀唔影響佢係咪手足，多謝手足

block得，鬼acc

點解唔post出嚟？拎黎提高士氣仲好啦

Live黎 已經一早掦晒出去

每一個都係香港兒女，勇敢嘅戰士

我屌你老母啊 死黑狗

推

街坊嚟啫 麻煩揾律師救一救佢

求其揾條友交數

9成老屈
真係火魔會係附近俾你兜截

有冇睇內文其他位影唔到

求其拉個人就當係
我無野講囉

依家所有嘢都話係鳩拉架啦
之後手足上埋court都唔知完全係冇人理

軍火嗰次又係咁 秀茂坪15歲手足又係咁

有冇可疑都好
打到佢認罫

可以
但係未有證據
大家可唔可以唔好幫人認左罪先?
「有個50歲阿叔係上水狗宿掟火魔！比人拉左!!!!!!!!!!!!!」
你又知一定係佢扔? 個50歲呀叔又唔一定係藍屍
我地唔好同黑警一樣 砌人生豬肉

Spark · 撻着

【上水警察宿舍被擲汽油彈】
約凌晨一時許，上水警察宿舍被投擲汽油彈，一名中年男子被捕。據目擊者指，有一群於警察宿舍內男子衝向該中年男子，高呼「幾十歲人做埋啲咁嘅嘢」，並以雜物攻擊該男士。其後，有多名軍裝警員衝前，制止該群男子繼續施襲。

資料來源：Spark · 撻着

屌佢老母死黑警打人?
同我煲大佢！

屈打成招

其實冇咩野 我呢個post又唔會成為呈堂證供

屌佢老母而家內文改撚左
應該想砌佢

你喜歡啦

濫用私刑

你會唔會黑市買軍火 買把AR-15 咁難用同砌㗎同埋咁Q大把

班狗埋伏晒

呢個真

南亞狗搞散唔到龍門而家又出嚟扮有疑點洗太平地呀?

幾多個月啊？如果個阿叔係自己人，真係會灰撚到仆街

其他嘅嘢先唔講
點解咁撚鍾意用年齡來分黃藍

呢到好似係狗宿入面
點撚解oncc可以入到去
同狗好fd喎有特權係咪大撚曬!

北哨：
如果有家人/朋友未歸家，而係年約五十歲中年男子，請向海袁、張正浩或陳梓峰求助‼️‼️‼️
被捕人仕未有姓名及身分證，議員未能跟進‼️‼️‼️

咪就係鳩咬
掟完走左啦仲會喺附近等咩

pish

正常掟完都即閃啦，仲係附近睇咩

咁要著咩褲啊
洗唔洗著到古裝片啲黑衣人咁

繼續割囉

好簡單，第日咪俾人埋伏返轉頭囉，
恩恩怨怨，沒完沒了，
唔只收工，仲隨時禍必及家人

攞

G持

提高士氣

多謝火魔法師！

無人想知啊

多謝手足

1999

拉咗 第一樣野唔係講咩g 持
係要幫佢
spread , 點都好
俾人拉好撚無助仲要咁夜

help him

help him help him 啱啱睇咗被捕組 4點都冇人知佢邊個

help him

咪就係囉靜啲唔得

up

鳩拉啫 見周圍冇人 50歲都照文住數先

希望係咁

一定係鳩拉，手足唔洗驚

Push

你當狗無片咩
佢地有大撚把無公開過既片啊！

又係提高士氣論 如果佢因為你post 出來而比人周到係咪你負責？？ 知唔知咩叫睇漏眼？本身可能得好少人睇過，變到而家全世界都睇到，真係多謝晒

好人一生平安，希望係鳩拉

聽商台新聞話有掟

Show Blocked User - 黑色雨雲

連登思想，過左50歲就要送佢入焚化爐。

係咪有議員跟緊？

當日呢個呀叔被班連登仔話係鬼, 係共產黨派嚟

Oh no...

成班即刻衝出嚟割

個個關撚注夠肺炎未

Oncc 記者屋企人做狗

咪撚屈佢係火魔啦
弱撚智

邊個話抗爭一定係後生仔專利
呀叔都可以支持我地
大家係咪唔記得左草木皆兵
願好人一生平安

個廢柴只係掟真狗，動物嗰種

又自編自導

講咗大半年，麻包袋準備好未

只敢

拋完仲會唔會係附近流連？

喂唔想知啊
我夠知有叔叔手足啦，
佢做過咩唔駛講㗎喎

呢單50歲叔叔可能真係手足，
但附近捉就話係，都告唔入啦，
我哋唔需要幫佢認喎，
最重要係
唔割

50歲手足

Now新聞報62歲

割割割 割你老母
何已完果單已經受過教訓啦 仲割？
50歲唔可以係手足咩
反思下自己可以做多D咩好過

不要說「唔割」 試著說「支持」
勇武都未割我地席 我地無資格講唔割

都講得幾岩

DIU 咪撚推
唔想知

路過定火魔自行判斷
我就覺得似真係路過喇

入去打到認 有黑警冇法治

2020仲有人唔明bb隱身既意義

肺炎屎魔

有為中年

一定係鳩拉，只要佢兜附近覺得可疑就係拉得，唔係話50歲唔可以係火魔，但冇人會on9到放完仲留係附近囉

大家唔好咁樂觀

班狗一路捕住喺狗竇出面

應該真係手足嚟

連登仔又割
仆街啦你地

唔理咩原因 佢當狗係敵人 就係我地戰友

但都危險 最近附近都有埋伏 手足小心

捕住但係要附近兜截先捉到人
即係隨時吞pop煲緊煙打緊機發覺有火魔
之後見到附近有人就拉

其實係已經62歲

手足平安

yes

我唔係現場 你可能啱
但老老豆豆
咁多次以來有幾多真係鳩拉路人
大家心照

吉何君堯又話媒
手槍義士又話鳩拉

形迹可疑咪即係鳩拉囉屌 有咩好討論

何妖係當場斷正有片
手槍有物證
今次呢個係附近兜截，身上乜都冇

唔係斷正就有鳩拉嘅可能性
告埋上庭先撤控都唔少
其實兩者係冇衝突嘅

成班連登仔話人地有掟 笑死
有證據咩？
就算係黃絲 個阿叔一定只係和理非
班狗一定9拉啦

叔叔 多謝你
但你一定會冇事

實俾人打

M記蜜糖魔法
周街都有垃圾，隨手扔都係1500蚊

垃圾應該放入垃圾堆填區

我原本真係唔知

在附近埋伏的上水警署特遣隊警員

睇吓明報個描述

「現場消息指出，警方於現場附近兜截時，發現1名62歲姓黃可疑男子踩單車經過，截查時發現其單車車尾有一個鐵鑿工具，附近亦有一副被遺棄的眼鏡及手套，懷疑該男子涉案而拘捕他。警員相信有人踩單車前往現場，向宿舍投擲4枚汽油彈，其中3枚落入停車場內，1枚則落於圍牆外。」

火魔拎個鐵鑿去做乜
仲唔係鳩拉

係咪極醜惡黎

藍你老母咩

呢單似係鳩拉 佢唔係斷正而係調查果陣係附近捉到 正常掉完之後都九秒九離開現場 仲等狗黎調查咩

「現場消息指出，警方於現場附近兜截時，發現1名62歲姓黃可疑男子踩單車經過，截查時發現其單車車尾有一個鐵鑿工具，附近亦有一副被遺棄的眼鏡及手套，懷疑該男子涉案而拘捕他。警員相信有人踩單車前往現場，向宿舍投擲4枚汽油彈，其中3枚落入停車場內，1枚則落於圍牆外。」

帶個鐵鑿去火魔？

聽巴打講商台話有扔？

明報：
「現場消息指出，警方於現場附近兜截時，發現1名62歲姓黃可疑男子踩單車經過，截查時發現其單車車尾有一個鐵鑿工具，附近亦有一副被遺棄的眼鏡及手套，懷疑該男子涉案而拘捕他。警員相信有人踩單車前往現場，向宿舍投擲4枚汽油彈，其中3枚落入停車場內，1枚則落於圍牆外。」

自己判斷

未揾到人呀

On9 掟完仲唔走屌 鳩拉

鳩拉

拉左個62歲阿伯
話單車有鐵鑿工具
另外現場附近有棄置手套同眼罩

source 明報

信唔信係手足，自行判斷

希望叔叔平安

Mon po狗入嚟啦
等我恥笑你鳩拉人

求其拉個阿叔去攞彩，分分鐘拉咗嗰個係藍屍

濫捕

風向𨶙又係咪都出嚟認咗個阿叔係手足先
係手足一定唔割 , 睇報道而家似鳩拉多

條友出名on9

你地知唔知上一輩反共嘅前輩係比我地更加憎CCP
我地睇歷史書先見到嘅變態野 佢地好多都親身經歷過
點解中年就唔可以勇先？

攞咗嚟做口罩。

係火魔掟左個50歲阿叔入去

佢地要勇可以好勇
就正如啲藍絲阿叔勇到咬甩人耳仔

拉唔到人求奇係路邊捉個姐

大家唔好因為要發洩就咁儍去送頭！！
香港還有很多重要事情等著大家一齊去完成。一班赤納粹狐朋狗黨啲賤命唔值得大家去冒險。佢哋唔死只係時辰未到，天有眼的！！

唔撚割呀屌你老母 單機啦分化撚

自己人點會介意

核爆都唔割

推！！！

邊個話割?

你唔好亂咁幫人認掟火魔啦, 要認你自己去狗屋自首

又講得冇錯
呢個時勢屎魔法可能仲勁過火魔法

樓主解pin啦

屌你老母

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

銀髮手足好波

仲掟火魔

你家下去掟個水彈, 佢地已經要驚到HIHI

我地知咖啦，唔洗post 出黎

搶first comment spin走重點

果隻可能5毛黎 或者on9

唔洗爭住幫人認喎，你喺現場睇住佢掟?法庭入左罪先出來講野啦阿sir

被捕手足資訊更新：
昨晚於狗宿外被捕黃姓中年手足，已經搵到家人，並由星火律師跟進中，感謝海袁及張正皓區議員。

據悉手足在被捕後在狗宿停留數十分鐘時被狗宿居民以亂物襲擊。

source:

救人la

天滅黑警

叫豬炳強訓斥吓佢囉！

唔知612定71前一晚話有狂徒幾間警署掟炸彈，結果又話拉咗，而家過咗9個月都冇聲冇氣，黑狗食屎啦！